男人怕綠帽，咁狗仔怕咩帽？

一齊估下

我都想買呢個飾物辟邪

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為個答案咁牽強啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

你老母

我比你個答案就黎攪到痴線啦

屌你老帽

開估

勇武！